贏國又贏，民主黨明早開閉門黨團會議啟動 impeach 侵侵動制

好野，贏國終於捱到日出
=======================
Democrats' Impeachment Divide Tests Pelosi
House Speaker Nancy Pelosi will convene a meeting Wednesday morning to hear from Democrats on whether to move forward with impeachment proceedings against President Trump.

Nancy Pelosi 'isn't going to be able to hold off' impeachment push from inside her party, senior House Dem tells Fox News

民主黨要推拜登做下屆美國總統

造勢彈核

成班傻閪左膠私怨上腦

如果彈核左

可唔可以即時再參選？

萬一再當選

可唔可以再用同樣理據彈核？

起身啦唔好再發白日夢

積極準備2024年選舉啦

共和黨係咪有人畀共產黨收買

噚日共和黨有一件走出來講會投支持impeach 侵侵；所以民主黨黨內嘈咗成日話要去馬，Pelosi比記者追住問民主黨係咪分裂。傳媒話應該九成係上馬，因為民主黨已有人動員職員去攪 impeach 侵侵的文件。

成功彈劾
彭斯上wor

根據乜野黎彈劾佢？

應該係妨礙司法公正（不過冇發生）

其實主因係侵侵班近臣唔去聽証會，民主黨冇戲做，先攪impeach 侵侵

算唔算自爆
又話人通俄所以impeach
依家證實無通，又impeach

係囉

冇證據都可以彈劾